企街叫你簽名支持下 再叫你捐錢

成日係街/地鐵站口見到d人拎住本簿仔
叫你簽個名支持下
簽完又捉住你講一大輪
最後叫你每月捐錢

唔同機構都有
其實佢地咁勤力係咪有佣分？

你無聽過綠色和平咩？

唔只綠色和平 咩護瞳又見過

唔係邊有咁落力

試過幫手簽名
簽完之後叫我捐錢，我話唔捐
之後閪我面走左去
都痴撚線

唔間間有 以前有間係月薪$7-8K tag做25單/月
做突就額外佣